［公投］你哋寧願冒唔記得密碼嘅風險一齊登出，定係唔登出由啲狗有機會hack入acc

一齊登出，寧願自己有可能登入唔番
唔登出，一陣登入唔返點算？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Plan B

如果連囝唔想強制登出會員既 不如整個新牌

推

全體LOGOUT啦

連仔強制log out番啦

強制LOG OUT左3成人唔記得密碼咪少左三成會然賺少幾成廣告費

呢時勢連仔為左討論區清源，一定要，太多被捕手足啲電話hack哂

其實我諗緊，就算log out左，狗都應該入得返個ac，依家iPhone都破到我自己覺得lihkg都破解到，因為入得手機lihkg姐係已經有email，只係欠password。

(亂估mode 唯一諗到唔強制log out原因)
我支持強制登出，但我都諗緊lihkg點解唔咁做

佢唔登出但係有ios有備份lihkg密碼

所以只登出無用

最近管理團隊收到會員提出有關將所有會員強制登出的意見，我們早前在評估後亦作出了個別回覆。鑑於目前仍有會員提出有關意見，在此再度回應。

原文：

=========================

就早前其他網上平台資料洩漏，導致有人惡意使用相關帳號資料於本討論區嘗試登入，管理團隊亦多番在公告呼籲用戶更改密碼及設定後備電郵以提升會員帳號保安。

從現時開始，所有從 2019 年 6 月後未曾上線的帳號已全部凍結以確保帳號安全，受影響的會員請使用註冊電郵聯絡我們 info@lihkg.com 協助確認身份以重啟帳號。